有無女朋友好撚大脾氣

例如一有啲咩壓力就癡撚曬線咁

屌你老母留名

冇

有
少少野都好易燥底屌鳩我
問佢點解佢話唔知 不過剩係對住我先會易燥
就黎頂唔順

前度係

呢d女唔死都冇撚用

利申：前幾個都係

前度係
小小唔滿意就發脾氣
呢啲人唔死都無用
分手啦

認真下下惡屎能登真係好慘
好辛苦，想聽溫柔啲嘅說話

我嗰個都係咁
佢話對自己人先係咁

咪係
做人開心啲冷靜啲唔得嘅
屌佢老母

有同感啊屌
仲要話唔知點解對住你特別燥
講兩句就屌曬老母

叫佢食屎啦，欺喜怕惡，借d意發癲

有
就黎頂唔順

有時我講野1999左啲姐都要屌
大佬呀比啲包容得唔撚得姐

咪臭係
我唔想嘈先低聲下氣say sorry
點止佢愈來愈過份

I know that feel

屌喇星一撚樣
講起就扯火
本身我就好唔鍾意同人閙交
點知就比條女食住上
拍拖拍到自己無尊嚴成隻狗咁都唔知為乜

開頭都會話佢，嘈下交，之後覺得無用，話都費事話，唔出聲算，所以呢家辛苦自己
特登開個ig打文黎發泄

問佢食咩都串到我乜面都無 大佬啊，一陣帶你食嘅野你唔啱胃口又發脾氣，話我知可以點

幾年我都唔知有無聽過10次 sorry

我講左起碼百幾次

Ex係咁，一聽到佢話淨係對我先係咁就火都嚟，果時係咁嘈交，不過難已甩
咁多位巴打畀啲威嚴條女睇啦！越做狗佢越睇唔起你

真係痴撚線 淨係識發鳩我脾氣 屌都唔知係男朋友定出氣袋 諗緊分唔分手

因為你地on9唔識情趣

好暴力